唔應該為左追求民意放棄反擊,還拖最佳時間點有2個,大家可以當係CHECK POINT

怕冇國際支援
過左美國民主人權\法先打撚殘班鬼

怕流失選票
大選點票後先打撚殘班鬼/政要

嗱,我係絕對支持任何時候幫幾個被爆頭爆眼斬傷,700個被打殘既手足報仇, 呢2個CHECK POINT係為D冷血, 唔當手足係自己人,冇切膚之痛既垃圾而設